12月5號法國大罷工

收到公司消息話法國12月5號號會有個
全國大罷工

全個法國會玩和你塞，機場會停運作
暫定一日，但唔知會唔會持續

Now here we are with a national and wide strike on the 5th of December.
Roads might be blocked by drivers, might stop the traffic, post and airport staff as well may stop working ++++
We expect the demonstration only for one day but it might be renewed if the government response is not in accordance with the demand of the nation or French labours. French unions are also involved and it might cause stronger impulse to the strike.

我哋有冇得喺香港一齊聲援？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

自推10下

Push

法國工會同香港嗰啲牛比同蚊比

當然啦
我哋有咩工會，工聯會呀